[
    {
        "randomId": 462
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Agatonyanga",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sakuza n'uwo murikumwe",
            "option_1": "Igisenge cy'inzu",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_2": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_3": "Umutumba",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutinda ku iteme ntirutebuke",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Igitabo cy'umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umudwedwe",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Injishi y'igisabo",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    }
]